［支那的事］ 網絡維穩重點：防止各地武力對抗

1. 維護大局穩定， 預防群眾反抗，利用群眾貪生怕死等的心理，進行精神維穩。宣揚民主改良，培養民眾成為溫和民主派，決不反對黨和政府，把責任推給貪官污吏，規避政權風險。
2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結
3. 引導群眾認知：主要責任是體制問題，避免群眾發現政府操縱體制。利用老年人思維彊化，轉移政府責任去體制和法律的不健全，要堅信支那會自我改良！
4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全
5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害
6. 團聚老年人，培養順民耍嘴皮子愛好者，發佈各種虛假腐敗內幕信息，引導群眾談論腐敗官員，消除民主思維。

*課程培訓要求：堅持網絡維穩，搞好輿論引導，破壞敵對勢力，瓦解群眾敵對政府的意識，防止各地暴力對抗

睇下香港中左幾多樣先

light 多左一行

2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結

4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全

5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害

香港中撚哂

點解咁撚似講緊本土派同民主黨
唔通真係2條水喉?

另外引導D人談論貪官好明顯而家香港係由大紀元同成報負責緊

不過D貪官可以做撚到退休果下好野, 懷疑同雜總一伙既

推返上去比多d人睇
大家一定要長期監察城邦派，真係好多點都中撚晒

遲D 中共都玩鎮網啦, 仲搞咁多野做乜??

所以呢排先咁多人屌台灣人
分化香港男女
一早估到

支共最興搞內鬥，
你內鬥咪唔會團結，
一盤散沙最好

高登嗰陣都有人屌台仔
應該兩邊討論區都有共狗做野

港男同港女 互相仇視, 係十年前開始已經有

一直都懷疑中共背後搞鬼

中晒

屌台仔post 都係14年雨革後先開始多

連登時事台都見唔少呢類野
幾多五毛維穩
亦都有人會唔想見到香港人團結反抗